
                      Vulgarmente divertida. Una pelicula genial, una idea original tomada de la mano de muchos gags muy ocurrentes.
Aunque en si no hay una historia que contar, más que chiste más chiste más chiste, la pelicula resulta ser algo tonta pero muy entretenida y que no tiene limites.
Lo que para mi salió sobrando fueron los últimos 5 minutos de la pelicula (no me refiero a la orgia de alimentos, me refiero a la escena siguiente) que no tienen coherencia o lógica y no es gracioso
En fin, no apta para audiencias débiles.
        
            